西九龍裁判法院要遮

有無街坊有唔要嘅遮可以放低
至少要一百把 而家現場唔夠
都有好多家屬晏晝等到而家
如果有街坊可以嚟幫手遮一遮畀家屬返去抖吓都好
Share開佢

推
有無附近巴絲呀？！

幫推啊！

幫推

推

幫推啊

推啊

吹雞叫英華手足幫手

咪撚搞司法機構啦屌你老母，越搞越臭，俾你整冧棟樓咁又點，狗官還在

屌你老母
聲援手足啊
ON9仔

預計幾點手足幾點出黎？
我係太子食緊野

都夜晚9點，仲有案審咩？？聲聲下咪又拆又掟又燒，有撚用咩，就算你唔燒，啲狗黎到咪又送頭

離地到太空就縮返入老母個西到啦
衝出黎柒做乜?

留個TG 我放低你一陣去拎OK?

自己入去睇啦